{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140669?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "북촌 다온 한옥게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室料金は入室人数によって異なります。 そのため、入室する人数を確認して予約を進めてください。 未成年者の場合は、直接提携店に確認してから予約を進める必要があります。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。 これによる不利益については責任を負いません。 入室人数を超える場合、追加料金が発生しますので、ご注意ください。 無料朝食にはカップラーメン、シリアル、トースト、レトルトご飯などを提供します。 外国語では英語とスペイン語が使えます。 駐車は不可能であり、近くの公営駐車場を利用できます。 無料洗濯サービスと個別バスルームを提供します。 景福宮は徒歩15分の距離にあり、昌徳宮と仁寺洞も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように異なりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうすれば予約を進めることができますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、直接提携店に確認してから予約を進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "入室人数を超える場合、追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "無料朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "無料朝食にはカップラーメン、シリアル、トースト、レトルトご飯などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの外国語が使えますか？",
            "answer": "外国語では英語とスペイン語が使えます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は不可能であり、近くの公営駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "無料洗濯サービスと個別バスルームが提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くにどの観光名所がありますか？",
            "answer": "景福宮は徒歩15分の距離にあり、昌徳宮と仁寺洞も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 399
    }
}